<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Murdoc&#39;s Blog</title>
    <link>https://matiasnoriega.github.io/</link>
    <description>Recent content on Murdoc&#39;s Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 30 May 2021 22:18:12 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://matiasnoriega.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>100 Days of Code</title>
      <link>https://matiasnoriega.github.io/blog/mi-primer-post/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jan 2022 23:05:35 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://matiasnoriega.github.io/blog/mi-primer-post/</guid>
      <description>100 Days of Code - D칤a 1 Hace bastante tiempo que siempre escuch칠 hablar y le칤a sobre el desaf칤o 100 Days of Code pero nunca me d칤 el tiempo para realizarlo. Por momentos pensaba que era algo m치s para gente que reci칠n se inicia en el mundo IT, bastante efectivo por cierto, para aprender y ganar un conocimiento s칩lido sobre las bases de alg칰n lenguaje espec칤fico.
Estos d칤as hablando con un amigo (que ya lejos est치 de ser un novato) me coment칩 que iba a comenzar con este challenge, para empezar a agarrarle la mano a tecnolog칤as que no le resultan familiares.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eligiendo tecnolog칤as</title>
      <link>https://matiasnoriega.github.io/blog/eligiendo-tecnologias/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://matiasnoriega.github.io/blog/eligiendo-tecnologias/</guid>
      <description>Eligiendo Tecnolog칤as Sobre la elecci칩n de tecnolog칤as que hice: Fue totalmente arbitraria.
React React es una herramienta que hace bastantes meses estoy posponiendo empezar a utilizar, ya que estuve m치s metido con VueJS que me result칩 c칩modo y pr치ctico en extremo. Tengo entendido que el salto entre los &amp;ldquo;3 grandes de JS&amp;rdquo; no deber칤a ser tan brusco, habiendo pasado por Angular y Vue intuyo que la transici칩n va a ser medianamente amena.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://matiasnoriega.github.io/about/</link>
      <pubDate>Sun, 30 May 2021 22:18:12 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://matiasnoriega.github.io/about/</guid>
      <description>Hola, soy Mat칤as 游녦 Soy un desarrollador de software / solucionador de problemas que actualmente estudia Licenciatura en Inform치tica en la universidad de mi ciudad natal. De vez en cuando me gusta dar talleres de GIT a compa침erxs de la universidad o del trabajo que nunca escucharon sobre los beneficios del control de versiones. Una vez al a침o colaboro con la organizaci칩n de la FLISOL local.
Estos d칤as Actualmente estoy trabajando con Python 游댢, pero siempre estoy dispuesto a aprender nuevas tecnolog칤as 游꺔.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dia 3</title>
      <link>https://matiasnoriega.github.io/blog/aws-y-go/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://matiasnoriega.github.io/blog/aws-y-go/</guid>
      <description>Lo prometido es deuda! Dije que esto iba a ser laxo, y lo es. Ya el tercer d칤a se me demor칩 un poco por cuestiones de trabajo.
Hoy estuve investigando un poco sobre Lambdas en AWS y Go. En un principio parecer칤a ser bastante sencillo, pero me interesa ver c칩mo Golang se puede llegar a relacionar con el servicio de DynamoDB. Estoy buscando material y encontr칠 un curso que parece que justo toca todos estos temas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>